In case 唔知邊度走而行左去麗城

希望有用啦

麗城巴士有
34去葵盛東
234x去尖沙咀，經大部分MTR 紅色線既站
48x去禾輋，經沙田市中心/城門轉車站有得落
234b去深井行下路
53行下路入元朗，經深井黃金海岸屯門
40x去麗港城，經美孚黃大仙鑽石山九龍灣牛頭角mtr

麗城小巴有
302去葵芳，經葵興大窩口
紅van只要頭上寫佐敦道都會去深水埗/mk/油麻地，總站係佐敦寧波街
96p去荃灣西
96b去荃灣市中心
101紅van去荃灣西同楊屋道街市

我唔知巴士路況，有冇停自己check 清楚。有錯請改正
以我所知海濱有238x去尖沙咀，有小巴去青衣。

光復香港
時代革命
Please be safe

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

推

自推

麗城係藍絲重地，小心。

結論係無用
雖然你嘅預測好成功

搭34m 荃灣站行去大窩口